等𨋢嗰陣

喺玻璃窗見到人嘅倒影
但我喺呀媽屋企行出嚟嗰陣走廊係冇人
然後我意識到唔妥另轉頭望 就見唔到有人了...
.....

我行得係咪好快 哈哈

原來係你

自己笑撚咗

on99 搞到即刻唔恐怖

好智障feel

仲要哈哈

樓主個名

哈哈好似好過haha

關聯性0 =.=

哈哈 講笑咋！

this好苦笑

尷尷尬嘅典飯

我會投 屌無人理 有啲尷尬 深潛 一票

咁真係冇人超越到佢

得佢自己

真係好可憐 但成日一串完就有人應

用尷尬上位

冇人理佢都算榜首